[秒經] 你學倉頡定速成先?

特登開垃圾投票POST

倉頡
速成

其他唔入流輸入法不提也罷
尤其是個班大陸落黎用乜撚野拼音就同我食屎

倉頡

速成係比未學識倉頡既小學雞用

速成
但成日覺得識倉頡嘅人好型

學倉頡先，不過打得多速成多，都唔係好識打倉頡了

倉頡

果陣比呀哥迫學. 學識左之後先接觸online game , 勁正

好似初初係學速成先, 因為理解頭尾碼易過五個碼
只係用咗好短時間, 心諗速成都掌握到, 咁我不如學埋倉頡

一開頭用九方
跟住唔記得咩原因玩龍族打打下變左用速成

on9

投你老母票

關你閪事咩波台狗